求救，十萬火急

有冇人聽過呢首歌，想要基本資料，歌名或者youtuber link 都得，唔該幫幫手。

閃靈既CHICKEN ATTACK LIVE VER.?

依首?

係啊，感謝師兄

唔洗客氣